★貿易戰應該累到今年勁多IT狗被炒！

d老細蝕錢，IT狗必死無疑

匯豐仲未郁, 最大既IT屠房

歷年慘死去的IT狗屍體已經堆積如 喜馬拉雅山

係咪後面嗰堆

似

前面係有樓人士

地盤佬嚟

經濟好 炒乜？ IT狗
經濟唔好 炒乜？ IT狗
貿易戰 炒乜 都係IT狗

扎鐵

最後被叛徒同大業主KO

其實唔好搞笑啦，身邊啲IT狗公司留都留唔住啊，仲炒